［年經］平生不作虧心事 只因未到傷心處

拉